香港69遊行 登上美國《華爾街日報》頭版!

共和黨大金主旗下報章

補充

香港69遊行 登上美國《紐約時報》頭版!

比D掌聲自己!

今次引起共和黨大金主關注， 係要俾d掌聲自己

行動派需要建立發言組織！

夠未?尋日有出嚟既，無論有冇留到最後，相信呢刻心情都係嬲，可唔可以唔好再假膠

Hong Kong Protesters Defy Beijing
習總呢鑊咩面都無哂 多謝林鄭

係支爆底下 啲支那人睇到咁既頭條會有咩想法

WSJ 奶共奶到仆街

香港遊行 上到美國頭板 反應香港對全世界好大影響

以前的確係 依家唔係

有跟開舊登小膠子都知美國多數閪媒都奶共過林鄭
美帝議會內部風向都轉緊

lm

不嬲都係
係d無知撚同三毛係咁矮化香港

尋晚CNN 都有做live 啦

抗爭唔係為左上報紙，實際野仍然爭取唔到

好！已經成功上報，已經夠威啦！光環已攞，條例過唔過已經唔關我事

同柒頭關一撚樣以為上過Time就好撚威好撚有用，過多幾日就唔記得咗啦。宜家改變咗啲咩？唔係唔respect大家既付出，係所謂付出咗冇任何作用，做黎做咩？仲好意思攞上頭條黎打飛機？真係痴撚線